有冇手足試過想sd野比fd 點知sd錯係公司group?

真係柒到仆街

HJ2Q

開多個電話號碼真係咁難?

最慘係遲到早走
再嚴重d同同事討論穿櫃同底都試過send 錯